[罪大滔天]xperia z5p定 xz好

想換手機 本身用緊z，但聽電話無聲
換z5p好定xz

xz
z5p伏u
一係等今年mwc sony 出4k手機

買藍芽頂住先, 等月尾睇下新機幾時出再決定

好 月底再決定